法國香港女仔好多都吊高嚟賣

見到隔離post啲人話香港難搭訕，跟住再睇返鬼妹連龍心都可以搭訕到

所以問題根源係香港女仔成日擺款，所以先咁多人溝唔到女

試吓平易近人啲 放開懷抱啲